一晚英超有兩個笑話

兩隊狗隊對住d榜尾都踢到咁

曼聯柒都預左，阿記

阿記7 好多 話晒主場

曼聯柒好多，阿仙奴都叫做歐霸有糊叫

哈多士廢白禮頓好多wor